存在先可以發聲 甘地精神值得參考

甘地當年有好多非暴力抗爭手段 如經濟制裁 罷工等.覺得可以向佢學習多啲 。 佢主張非暴力好powerful,但唔係軟弱，而係用經濟策略打贏英國. 巴絲知道多啲甘地嘅野 都可以些牙 大家學下

同埋最重要係生存先可以發聲.

推
可唔可以話甘地係升級版和理非

但實際上政府係怕左班勇武派多過怕甘地

大把暴動啦個時印度
英國頂唔順先同甘地談判